美國白宮：港共應該Save 12，唔係再拉人呀

On October 10, Hong Kong police arrested 9 people for allegedly assisting the "Shenzhen 12," who have been held in a CCP prison without access to their families or own lawyers for 5+ weeks. HK should work to secure the return of due process rights, not make new arrests.

Push

支那做嘢唔駛你教

港共政府而家個心想拜登贏
然後推翻曬所有嘢
包括制裁
然後繼續煮果12個香港人

再推下柒婆

擺到明係
柒婆夾埋習大大製造病毒經香港散播全世界

所以癲狗日報上次一問就黑晒面
根本講中左
但煲唔大
好想搵返條link 黎煲

幫推

11月拜燈一嬴 美國正式收編做支拿跟班 港共驚西

而家美國真係mon撚住 輸啦輸啦